盡可能喚醒港人以戰爭態度對抗港政權，以小勝大，準備戰鬥！

手動轉：
政府強行立法，警察有法不依，香港進入戰爭狀態，我地勇武抗爭已經唔夠，盡可能喚醒港人以戰爭態度對抗港政權。圍警署，比狗拉，都唔可能再令狗露更多醜態，輿論已經唔需要再爭取人認同，冇人認同班狗同政府。

戰爭思維代表我地要以兵法對抗敵人，不要再以已之弱攻敵之強，要知己知彼，要多算者勝。香港人不應氣餒，歷史上有大量以弱勝強的戰役（睇下「以小勝大」一書）。只要弱方肯出手，絕對唔係冇得打。何況香港有國際社會支持，我地唔可以只做受害者等人可憐我地，等人救，要比世人見到香港人的勇氣和智慧，才有資格成為國際城市。